用Galaxy Fold玩瑪奇Mobile...遊戲製作人：Galaxy Fold都唔好用嘅

갤럭시폴드로 마비노기모바일하면 좋다. (그 외엔 별루다)
Galaxy Fold用嚟玩瑪奇Mobile幾好呀(除此之外都麻麻地)

갤럭시폴드Galaxy Fold의 단점短點 랭킹ranking(물론 알고 샀다)
Galaxy Fold缺點排名(梗係我買嫁啦)

1. 방수防水 안됨不能 = 唔防水
2. 무겁重고 접折으면 두꺼움厚 = 重 & 折埋變到好厚
3. 키보드keyboard 입력入力 애매曖昧함 = 鍵盤輸入模糊
4. 덱스DeX 안됨不能 = 用唔到Samsung DeX
5. 비율比率 안맞不對는 앱들App이 고통苦痛스럽게 함 = 比例唔嘅啱App用得好辛苦

장점長點 = 優點
1. 내 게임이 폼나게 돈다 我隻GAME華麗轉身

三叔出咗啦，華為幾時抄好？

「敵不動 我不動」華為摺機 Mate X 需再次延期發售 起碼要等到11月之後

呢隻驚講左有無3年？

完全無影

韓國唔係封測左？
不過都驚佢好似peria chronicle咁胎死腹中

兩年啫

嗰隻胎死腹中好正常，同EQN一樣畫大餅
整完出嚟發現根本都唔好玩，開發難度又高

Btw未封測，瑪奇同天翼兩張壓軸王牌，nexon投資咗成堆垃圾game都未清晒點會出王牌

可能等到 Sica 出都未見佢出

可唔可以出巨商電話版好掛住啲bgm

覺得唔算吸引

想要返2d

所以淨睇畫風已經pass